岩岩老細對於8月5大罷工發表偉論

老細：
我：
同事：

：拿 我份人就政治中立既 你地個日做d咩都理唔到你地嫁啦 搭唔到車番唔到工 我無計架..
：
：

識做啦各位

老閪都話搭唔到車

我有個藍屍同事同我住同一區...
搭唔到車呢個理由用唔到.....

搭唔到車冇計架 唯有罷工

腦細好波

交通狀況隨時間改變

仲請唔請人

Push

鴨脷洲吳彥祖

㩒錯負皮
喱類老細邊度搵

香港人好心唔好奴性咁重啦

遍地開花

可能你禮拜日晚去左朋友度訓呢

罷工去集會
返唔到工去集會

唔得既 直接sick leave la 我地香港人需要你

我manager唔批我AL
我直接問dept head 佢一句”明架啦”就批左

條藍屍搶左最後一架的士

有好老細係打工仔既福音

全港搭唔到車

有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

又唔係同你同一個單位

今次運輸業嘅角色好重要
7：30-9：00 如果坐唔到車 所有人都唯有一齊罷工

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Push比運輸朋友睇

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

我都同條team 講，
如果你有去集會，
我果日就當睇唔到

算係咁啦 呢d 老細

祝生意興隆

不合作幫到你

呢班上到車，唔代表下一班，下一班上到，唔代表下下一班上到

冇車返條撚
冇車返條撚

我同我老細講話我星期一唔番，佢問我係唔係又去食煙，我話希望今次唔洗啦，跟住佢叫我可以番到工既時候再傾。。。

真係中立wor咁

same here

認真同老細講罷工唔好起曬鋼
好多老細都係港豬要面，唔太惡佢無所謂

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Manager一句ok冇問題已經好感動

全國政協副主席,全國政協常務委,前行政長官 曾經以個人名義對社會運動表態
區區一個公務員事務局局長羅智光憑咩唔比人罷工 係咪又想學黑警以下犯上

光復香港 時代革命

即刻同我入黎 唔準當義士condom

推

鴨脷洲包你同事都返唔到工，記得督佢出黎佢係黃屍

香港仔隧道塞車都無計

比班官更中立

頭先hr逐間房行入嚟講唔好罷工
但交通情況唔許可就自己睇吓點喇

罷工既都一齊出黎塞地鐵

我哋會努力令樓主搭唔到車

老細話響應咪唔返囉 唔響應咪返囉 唔會扣錢

我老細直接話大老細同HR講全公司8月5日唔比拎AL
唔AL咪SL 大不了咪炒我

遲左12個鐘到

老世：星期一會唔會有機會搭唔到車⋯
：可能會⋯咩環境都唔知
老世：咁唔翻工會唔會好啲⋯
：你話事喇
老世：咁星期一全公司放假喇⋯
然後佢俾翻張假紙我⋯
：多謝老世⋯
除咗多謝老世⋯我都唔知講咩好⋯
我前日遞假紙請咗一日假⋯

竟然有用到啲icon

我老細都係咁講

我做老細反對只有員工罷工 但支持伙計當天
一起轉了上班地點

籍口尼遮

老細話照出糧

塞鐵！

屌老細都係咁講
但全公司都知我行路返工

話知佢啦，Al/Sl la

淨係塞住你個金鐘都死啦

香港仔隧道成日塞車㗎啦

明白，星期一見

珍惜你腦細

前一晚去咗六姨婆屋企瞓呀

岩岩老細叫我地全部人禮拜一想support就請AL
唔洗一個鐘approve左

朝早搞埋地鐵不合作運動啦

其實我覺得仲有好多人想罷，但請假SL已經被上頭標籤

以後改叫腦大

可以去幫手搭唔到車

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

搞自己番工條線

想全民罷工好簡單
港鐵收皮就老閪都話番唔副啦

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

8月5齊罷工

我老細都係咁講 你係咪我同事

一句去左第度訓都得啦on99

證明你都有個好老細

幫自己返唔到工
一陣地鐵塞咗記得拉緊急手制問車長點解咁耐都唔開車
同埋係車廂入面有咩頭暈身慶要搵職員幫手

如果你個藍絲同事都返唔到

三人公司 好覺眼

咩區
你出句聲
至少有過千連登仔幫你罷工

每個工作天都一定要由住所直接去公司?